信報：古蹟辦係「冷氣軍師」、「在家工作」考察古蹟

係眾多“國家公務員”既縮影

豪哥

國安法

Hi古蹟辦你好。

咁政府呢排的確仲係work from home緊
不過呢啲時勢 應該有個ad hoc team